{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leitakse tihti √ºhest talust."},{"text":"Olen must-valge ehk pruun-valge."},{"text":"Ma s√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Olen populaarne lemmikloom."},{"text":"Ma √ºtlen \"Vooder!\"."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"M√§√§rin ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Nurrutan siis, kui olen √µnnelik."},{"text":"Ma joon piima."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Minu triibud aitavad mul maskeerida."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kropin ja h√ºppan. Mulle meeldib k√§rbseid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan tiikides."},{"text":"Mul on pikk kleepuv keel."},{"text":"Ma olen roheline."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Ma olen suur kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on kott, kus kannan oma noori. Ma h√ºppan Austraalias ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen marupiaal."},{"text":"Ma s√∂√∂n taimi."},{"text":"Olen Austraalia rahvusloom."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja olen tuntud oma intelligentsuse ja m√§ngulise k√§itumise poolest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Hingan l√§bi augu."},{"text":"Ma s√∂√∂n kala."},{"text":"Ma olen imetaja."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen suur roomaja, kellel on v√µimas hammustus. Elan j√µgedes ja soodes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on teravad hambad."},{"text":"Mulle meeldib p√§ikese k√§es peesitada."},{"text":"Tihti peidan end vette."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Krokodill","isCorrect":true},{"label":"Iguaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja pikk ning ahvid armastavad mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvidele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Olen k√µver ja seda saab m√µ√µta tollides."},{"text":"Mina olen p√§ikese v√§rv."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt, hea juua k√ºpsistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit loomast."},{"text":"Sa v√µid mind klaasi valada."},{"text":"Mulle maitsevad ≈°okolaadikiibi k√ºpsised suurep√§raselt."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Sooda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Ma olen k√∂√∂givili, mis paneb mind l√µigates nutma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kihid."},{"text":"Mind saab kasutada salatites."},{"text":"Ma v√µin su silmad vett vedama panna."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen √ºmmargune, punane ja mahlane ning kasvan puudel. √ïun p√§evas hoiab arsti eemal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke armastas mind (v√µi ehk mitte!)."},{"text":"Kasvan viljapuuaedades."},{"text":"Olen tuntud selle poolest, et hoian sind tervena."}],"options":[{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen teravili, mida serveeritakse sageli v√µiga. Ma v√µin olla pikk v√µi l√ºhike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen klammerduv toit paljudes Aasia riikides."},{"text":"Kasvan koplis."},{"text":"Maitsen h√§sti lisanditega."}],"options":[{"label":"Pasta","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":true},{"label":"Kaer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen uduse nahaga vili, seest roheline ja pisikeste mustade seemnetega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Linnud Uus-Meremaal jagavad minu nime."},{"text":"Mu liha on tavaliselt roheline."},{"text":"Minu s√∂√∂miseks oleks ehk lusikat vaja."}],"options":[{"label":"Laim","isCorrect":false},{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Roheline √ïun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen valmistatud kartulist, kuid olen pikk ja kr√µbe. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa s√∂√∂d mind tihti ket≈°upiga."},{"text":"Alustan k√∂√∂giviljana."},{"text":"‚Üë Mind praetakse tavaliselt."}],"options":[{"label":"Purustatud kartulid","isCorrect":false},{"label":"Prantsuse friikartulid","isCorrect":true},{"label":"Kartulisalat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen magustoit, mis on k√ºlm ja magus. V√µid mind lasta koonusesse v√µi topsi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse suvel tihti."},{"text":"Minu s√∂√∂miseks on tavaliselt lusikat vaja."},{"text":"Ma tulen paljudes maitsetes."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Pudding","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen soolane roog, mille peal on tihtipeale punane kaste ja juust, ahjus k√ºpsetatud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne Itaalia roog."},{"text":"Ma sisaldan tihti tomatikastet."},{"text":"Mind v√µib l√µigata viiludeks."}],"options":[{"label":"Sandwich","isCorrect":false},{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen v√§ike, √ºmmargune puuvili, sageli kuivatatud ja kasutatud k√ºpsetamisel. Kasvatan kobarates viinapuul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kasutatakse mahla ja veini valmistamiseks."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan kasvamiseks palju p√§ikest."},{"text":"M√µned inimesed muudavad mind rosinateks."}],"options":[{"label":"Mustikas","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"J√µhvikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}